(傷耳）嘻哈=hip hop

真係好難頂，咩野我係嘻哈俠

Hip，屎忽，潮
Hop，跳
邊到嘻邊到哈

應該係抄mc hotdog首 walk this way

唔係曾經叫過協合咩
廣東話係咁譯 香港同廣州都係

巴邊撚度巴
士邊撚度士

力架

協合／俠 粵語發音比 嘻哈 更接近hip hop
不過遷就埋國語&普通話後者則較適合

廣州人嘅本土派發展得比香港仲早